拜登上位後如果無暴動。本人砌柒煲湯派街坊

留名追蹤我
到時可以追殺我泰仔
民兵必勝
我侵威武

賭個好啲啦 一定有暴動

你跟機囉
仲記唔記得山泥傾瀉式大勝

想問點砌

一定冇

一刀切

首先要定義乜嘢叫暴動，之前BLM搶燒殺，係左膠眼中，都唔算係暴動

可能係antifa暴動呢

不過唔緊要 我侵威武

on9 boy

上位後幾耐唔講 即係可以走數

到時黑人當道, 救濟金可以多白人50%, 殺人放火嗌句BLM就冇事, 繼續食炸雞睇NBA

留流拎碗湯去餵狗

我侵必勝

暴唔暴動係睇邊個定架姐，我就覺得係愛國運動

屌樓豬無講時限, 係咪未落台前都有效先

係

同樓主對賭？

砌=/=切
用石頭切咁解? 好恐怖

極力希望你保得住碌𨳊

樓主切硬柒了

所有暴動都係中共出錢搞嘅
拜登上台就唔會有架啦